有無人去金拱門咁讀？

將姜b隻手隻改到形容某部位就perfect

??

舉中指？

或者短jer